潮聯小巴同黑狗嘈交後被嚴正執法

source:

黑吃黑

同個字頭何必呢

狗咬狗骨，藍絲VS黑警

同門兄弟 免傷和氣

double park緊喎仲

好耐都冇見過個軍裝帶返呢頂帽

咪好囉，如果肯日日落去掃？！
小巴佬油尖旺慢駛就好睇了

中國式「法治」
中意就唔執，唔中意就執

兩邊都不是人

舊年年尾俾人連環燒幾隻車

黑警真係好野
連潮聯都同香港人connect埋

扮執法捉違泊， 以為咁會得民心

平時好似triple

點解無啦啦會會搞鳩佢既？

點解唔係綠狗？

做戲做撚到啦

旺角新秩序
鄧字頭

police state 黑社會都要收編 邊個先係坐館

當老黑做左白既坐館係仲恐怖過老黑
因為佢地搶埋公權力

講經咩屌你老母臭閪

是但執正一日影相交差

過兩日大SIR又去同社團大佬「茶煙飯炮」直落

屌你老母啦 死黑警同24K 和記 水務處 咪同字頭唔同堂口 扮閪曬野

大蛇屌完閪出黎問返你做乜掃錯佢兄弟堂口

咁唔係幾好咩
班狗攪班測藍喔

唔好咁類比啦，依兩隻好可愛

抵啦
狗咬狗骨

以和為貴嘛～大家自己人

嚴厲執法、嚴格執法都係正確既描述
嚴「正」執法? 「正」左去邊?

香港警察從2014年開始(甚至更早)就無左「正直」執法呢件事

冇錯
聽日已經唔會再捉

香港法官都係

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

點只triple

最右嗰個童工嚟？

做show

Exaxt7ly

巴閉囉
英雄主義
疊馬
我唔妥你 可以𢭃你
我唔鐘意你 可以揼你

全港最大字頭

同一間公司狗咬狗

扮嘢姐屌

動物生態紀錄片：狗咬狗骨

警狗就係黑社會 冇撚分別

潮聯係14k既咩？

成班核突佬

小巴佬做咩搞事 破壞法治 紅van暴徒可恥

講左好耐啦
軍裝連自己套制服都唔尊重
都唔好學王喜咁話要套制服嚟約制自己

何必分得那麼細

小巴狗又做 condom

哥基

岩架啦 兩班人幾時互斬

他也在找
我也在找
找到名利幾多
他拼命追
我拼命追
追到又如何
追到什麼
找到什麼
收到又幾多
得了什麼
失了什麼
可有認真算過
何必呢
何必呢
可知一切他朝都會身外過
得的多
還失的多
升到高的終於都會低墜
何必呢
何必呢
拋開一切束縛身心僵鎖
且向心內
仔細追尋
找那安然既我

咁又唔係呀 如果唔同字頭可以趁機搞掂埋佢
之後忠毅勇誠自己立埋黎做擴展生意版圖
重現當年14k既雄風

佢哋邊有咁cute

正想po呢個

俾番個前傳大家睇

狗隊係最大黑社會
其他附屬黑社會得罪阿公啲𡃁梗係要嚴懲

D小巴泊到成街都係阻住晒，仲以為自己理所當然?抵你有今日啦！

詳細抗爭裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評，唔想再見到裸裝新手

手足裝備詳解
手足抗爭裝備詳解：護目鏡篇 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧)+黑警武器彈頭分析 多圖

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

呢個站長識玩
撚到便衣
但應該見站長大大隻 唔夠膽打鳩佢
如果後生 少年警棍扑左十世

係咪唔記得交陀地差餉呀？

班老黑見到疑似便衣狗都要學手足咁自報ID, 做CONDOM濕哂係要DUM

同一個大佬好易拆掂啫

屌 擺明驚撚左佢
比著後生d 一早襟撚左佢落地再踩兩腳

黑警好撚驚攪大件事

做下樣交戲姐 一個月 總係有幾日架喇

con佢老母，咪撚痴埋嚟

旺角都多人比人查

細街果d地方

淨係搞靚仔

屌佢係咁嗌救命 諗起一蚊雞保鏢

D狗緊係驚佢搞大，你個人純少少個樣後生少少佢一野就奄住你個口啦，站長識玩之餘唔係個個都可以咁玩，根本黑吃黑姐

先唔論個站長係咪藍
但係佢既表現直情教材級
每個手足起街俾人搞都應該參考佢

黑底有經驗先玩到
普通人被抖 通常好快笠

14k 曾經最大嘅反共黑社會

真，可能因為開始上國際
洗板式洗底

等睇第二次發生

班狗冇裝 死狗黎咋

收到風：呢排潮聯比唔夠保護費班狗，所以大SIR落order做野 掃曬潮聯成條街既車

求pin

香港地依家由鄧家話事！

今時今日，做乜都係照「呀爺」意思。
黑警要努力洗番白個招牌，潮聯咪配合吓，扮吓驚，守吓法囉。
你見D黑警既裝束同數目，就知大家係夾好咗劇本先出嚟。

嘩 班狗做咩死狗咁

咁無計架喎, 便裝又唔出委任証

容乜易你壯大呀

呢班社會垃圾

除非手足黑底比人查慣，唔係死梗
普通人想咁玩？比人撳埋牆砌一鑊食幾棍先算啦

呃ot都唔夠，仲要收片？

救命呀！

「嚴正執法」都可以Double Park
撐政府係有特權啲嘅

黑吃黑 好刺激呀

是撚但啦 兩邊都係垃圾 super

大家唔好寸潮聯，不如 connect 埋佢地

你都on9

呢班仆街個陣搞鳩佔旺手足好撚搶口，連唔連都罷

麻煩各位幫推

我收到風！依排潮聯比唔夠保護費比班狗！大SIR要掃場！

幾時趕走晒小巴狗先

其實都係一個唔好嘅徵兆
6月開始佢哋就已經唔再巡邏
就算有都係五六個咁喺地鐵站到行

依家佢哋回復返六月前嘅編制即係代表已經覺得瓦解晒

班潮聯廢老醒未

佢地只係嬲後生仔阻佢地搵食啫
係一班單細胞生物

有幾潮呀

慢駛啦！

唔見人

潮聯VS新治安

瓦解晒係事實
而家便衣狗+綠狗呢個組合都無敵

表面話唔巡, 其實而家係轉用便衣狗去巡, 變相更防不勝防

忠於黑社會

誠意呃閪屌

勇於搶物資

毅進始終係毅進

潮聯同狗開拖既大家撐邊邊

聽日記招講稿流出：

隨著社會逐漸回復平靜
警方調配人手加強打擊違例泊車問題
警方昨晚收到市民投訴 故到現場執法
共發出 x 張告票
警方重申警方執法公平公正

黑吃黑？

冇人死/最低限度重傷,都唔算狗咬狗，OK?

你估最近好多人出街
交唔足片有幾奇

過到三日先講

冇返一兩條黑社會被空中飛人/爆眼爆頭斬斷手腳
就唔好咁大聲係嚴正執法，清條車路兩日就扮做左嘢？屌你老母

肯做野

支持警方執法